(即時）大批防暴由葵芳沿葵涌道往荔景方向推進！

無圖。

推